<<<<<<分紙在此>>>>>>

不過睇班on9仔都唔撚識睇架啦 淨係識打飛機就以為自己打拳專家

希望星如冇事

支持星如
理撚得佢咩野規矩計分 老子就係評判

香港人真係唔配有專業運動員

根本盲反